頭先係巴士比廢中睥住 即刻拉低口罩大大聲咳

佢坐正係我對面 驚到走撚左去上層
記得咳幾下係唔夠 要扮咳到停唔到 咳到甩肺個種因為以前試過肺炎 唔識自己係屋企練下

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

支持藍絲唔戴口罩，及早上路

咳到作嘔咁就啱